硬係覺得近期不停清算黑警係習派做野

黑警神憎鬼厭係689先會攬
近排不停吹風清算黑警休班警根本係有心
配合埋特首選舉刻意引哂全香港人落搭
個個樂此不疲咁估來估去
攪到好似真係自己有得揀咁
營造到成個氣氛同之前360度改變
睇黎鬍鬚都贏硬
689淋病可以收皮
一招借力打力 個個中哂招
仲講乜野民主

吹到呢on99

咁點解釋無啦啦icac不停做野
之前有case又唔做俾人插到開花

點解會覺得乜都關習派事

習總好野！支持習總，多謝習總

樓豬一係五毛一係弱智

輪到習總都有人吹捧

樓主講法都有啲道理，淋病參選最先就係搵警隊支持

戇撚鳩成班唔睇內文就話我吹奏習總

咁你選特首 有咩可能唔關佢事

原來吳聖人2個月前先至老來得子，俗語有話差人愛邪牌，大家又估下佢老婆係咪蝗族呢可？？？有冇驗DNA咁呢？？？